開房後遭對方避見 美容師虛報被強姦今判服務令

開房後遭對方避見 美容師虛報被強姦今判服務令

美容師街頭遭陌生男子主動兜搭後，她相信兩人可成為情侶，交往不久便同意與對方到酒店開房，惟對方在性交後便失去蹤影。美容師認為遇上情場騙子，遂報假案訛稱遭強姦，但酒店閉路電視片段拍到兩人入房前後表現親熱揭發她報假案。美容師早前認罪，今判100小時社會服務令。

被告鍾家怡早前承認虛報有人犯罪，押後索取社會服務令報告。辯方今指報告正面，被告亦願意遵從服務令條件。裁判官判刑時指，考慮被告初犯，案件中有獨特情節，認為適合判服務令。

案情指被告於8月31日凌晨1時半到尖沙嘴警署報案，聲稱其姓周（27歲）男性友人於同月28日在港島某酒店強姦她。警方同日下午約4時半拘捕周，周接受警誡時表示沒有強姦她，是獲她同意下才性交。

警員翻查酒店閉路電視，發現被告與周進入及離開酒店時都有拖手及接吻。由於被告與周所述迥異，故警方檢查被告手提電話。從她的whatsApp紀錄發現二人性交前已有性接觸，也有情慾對話。被告這時才向警方承認說謊，警方同晚約6時半以誤導警員罪拘捕她，她被警誡時承認在同意下與周性交，因不滿周性交後避開她，故報假案報復。

其實呢啲check 到真係要重判
個撚個女人都有樣學樣
扑撚完嘢唔撚gur 就告你強姦攞着數

扑嘢前應該簽份同意書

女權人士將全面進場

@柴田ミチコ

屌你老母服務令

判咁輕

蘋果影到喎

呢樣真係好重要, 一定要比CAM影到

蘋果好波

唔錯喎

告得人男人要坐幾年喎

所以前戲不可少, 並且一定要比酒店CAM影到

>警員翻查酒店閉路電視，發現被告與周進入及離開酒店時都有拖手及接吻。

訛稱被強姦就100小時社會服務令
如果比佢屈得入個男既就坐3,5,7年 仲要比人開發菊花
公平

私家雞

非白鬼街頭搭訕數日後上床

條仔個look都應該OK型

連登女權份子快D入黎

真係要放定個cam喺床頭
叫條女騎乘先得

個人簽名
----------------------------
Oct 25近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6蘇麗珊
7十卜ching
8D_wade
9RedBaron
10優美開始

條仔唔要你 等我要你

差佬作假口供都無問題啦，女人屈人又有咩問題吖

香港男權真係長期被忽視

依D CASE 真係要重判, 判服務令太輕啦, 最少要坐兩三年

男人俾人CHARGE 依D 罪, 開埋名, 就算唔入罪都名譽嚴重受損

扑野前要簽紙

幾靚女

[女權logic]

女權=平等
男權=父權
AA制=小家
男人埋單=應該/係風度
女人濫交=女體自主
男人濫交=雞蟲/賤男

[/女權logic]

等等

男既性周
街頭搭訕
廿七歲
會唔會係條太古狗公周建希？

他只想跟你啪啪 啪完了之後sayulala

虛報強姦與強姦犯同罪
搞到其他真受害人受質疑
女人公敵

你條戀童變態

你條戀童癖收皮啦

賤男配傻鳩女

但你存在嘅意義就係畀老細爆菊

啱聽

[女權logic]

女權=平等
男權=父權
AA制=小家
男人埋單=應該/係風度
女人濫交=女體自主
男人濫交=雞蟲/賤男
女人讀書差=父權
男人讀書差=懶
女人讀書叻=得好少，因為父權
男人讀書叻=太多，因為父權
女人唔選讀stem=父權
男人選讀stem=父權
女人選讀gender study=女權
男人唔選讀gender study=賤格父權撚

無阻力底下自由選科
女人選讀GS唔選讀=你班父權撚正仆街
聲稱比人強姦=男既正仆街女既好無辜
屈人強姦=唔敢入

[/女權logic]

今次證明左屈人強姦真係本少利大

見張圖會郁

係咪見到佢開口話你強姦左佢

BTW 條女OK

你條戀童癖分明撩交嗌小器到
讀 gender studies 得罪你呀

勞資糾紛

STEM科少女人=父權

三行、運輸少女人=睇唔到

今日又畀女同事或上司恰？
咁都唔使咁
不過唔開心都係搵心理學家傾下好過走上戀童之路

我上司係我老竇

駁唔到就轉移視線

咁怪得戀童恃住有家底諗住社會服務令就ok

免責聲明

等睇女權人士爭取三行、運輸業男女比例1:1

你講嗰啲關我乜事

我係提過同埋好多男仔自己都認
成績差過女仔係因為掛住睇AV 打機上堂唔專心懶散
冇記錯你係話係因為發育問題

跟住我個名又唔係易記你都搵得返出嚟證明你好撚小器

一睇單新聞都覺得係佢

你小心畀人拉有兒童色情嘢先啦

學希哥拍片自保啦

我誰家柒頭無閪摸頂力支持
女權人士爭取三行、運輸業男女比例1:1

BTW你個名唔難記

女權撚九成都弱智

又中
駁唔到就轉移視線
支持女權人士爭取三行、運輸業男女比例1:1

但而家入到post grad 同中管理層都係女多
輸畀弱智係乜感受

STEM少女人=父權

三行、運輸業少女人=唔關佢地

女權人士成日掛係口邊既平等平權去左邊

想講女權問題你另外開 po 啦

呢單嘢我上邊已經表咗態
你無謂洗版紅字成個五毛狗咁

冇做過三行都做三行管理層
嘩 香港真係處處生機

好離譜喎
美國起碼判五年
指控強姦係好大件事
可以毀人一生

判服務令真係太痴線

比假口供報假案就社會服務令？ 個官弱智？

個官應該都係女人

係唔錯, 不過應該都係心頭太高, 要等有錢靚仔既人埋佢單
但又未有個類女人黎....

發現被告與周進入及離開酒店時都有拖手及接吻。由於被告與周所述迥異，故警方檢查被告手提電話。從她的whatsApp紀錄發現二人性交前已有性接觸，也有情慾對話。被告這時才向警方承認說謊，

一定要有 唔係俾人砌都死

雖然我反對對女性樣貌身材評頭品足
但好奇一問 佢靚咩

Not bad

包包臉 濃妝
或者男女眼光有別啦

西面戰鬥格

鍾家怡

條女咁都正

做愛同意書.jpg